En meneer Dixon lijkt een zeer charmante jongeman, die hem zeer waardig is.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is zo'n geluk als goede mensen samenkomen - en dat doen ze altijd.
Nu, hier zullen Mr. Elton en Miss Hawkins zijn; en daar zijn de Coles, zulke goede mensen; en de Perrys - ik veronderstel dat er nooit een was geweest gelukkiger of een beter paar dan meneer en mevrouw Perry.
Ik zeg, mijnheer, "zich omdraaiend voor Mr. Woodhouse: "Ik denk dat er maar weinig plaatsen zijn met zo'n samenleving als Highbury.
